ovdje je tutorial za izgradnju flask app-a,
za sad se pokazao kao prilicno korisna stvar:
https://blog.miguelgrinberg.com/post/the-flask-mega-tutorial-part-i-hello-world

ovdje je jos jedan i on radi s postgresql-om umjesto sqlite-om sto je velika prednost i 
takoder je veoma dobar
https://realpython.com/flask-by-example-part-1-project-setup/

